Geniet van uw vakantie thuis, en wij zullen de meeste van hen.
Ik voel de geachte object al worden gedaan, het meeste weer zij, geachte collega, dus kom naar haar eigen nest."
Deze laatste fond woorden werden gericht tot mijn prik, die al snel om zich heen grijpende weer beweerde aandacht.
We gingen, hamer en tang.
Aangeworven maaltijdbonnen, wij hernieuwde extase smeerniveau als sympathieke vrouw alleen wist te verwennen.
